澳門同支那全面通關 點解客量仲係大減8成

澳門算唔算支那人黎香港買野經過既地方

澳門有咩吸引力

賭錢實名制未?

賭 叫雞 地下錢莊

叫雞

大陸人落澳門要簽證，未開哂

不嬲都係實名
十年前已經係，碼房換20萬已經要攞證件去影印

澳門已經贏咗
香港已經輸咗

叫雞ssp都有啦唔駛過馬交

大陸限左通行証數目

唔可以帶太多現金過去洗，有撚用